每次出街帶一塊鏡，反射返狗狗支大殺傷力laser電筒

你咁撚樣射我反射返比你

ok

之前已經講過帶塊鏡 但無人理

好！ 人人都帶鏡
大細都要 用完掉佢地 你老母

屯門手足真係有帶鏡，狗狗唔敢照咁應

咪一樣告殺傷力武器